有冇人留意開PAUL HEWITT

係YouTube留意到有啲人帶呢種手繩,真係越望越靚.
各位推介邊種款?

我都幾鍾意
但好貴 唔捨得

有一條戴左好幾年

冇乜特別

我係日本買左手錶

日本買會唔會平d 戴左佢條手繩幾年

平幾百

幾百
係邊買

你話錶定手繩先
錶我比起unit store平左差唔多三百
手繩可能平幾十咁

錶

時計倉庫

bookmarked

手繩好靚，諗緊tom hope 定paul 好